教英文，語言學既youtube channel, 和讀Mphil, PhD 的事

上個post 講我老婆開左個斻講學英文，語言學既youtube channel:

剛幫佢post一個佢自己既個人分享, 點樣係香港讀完大學, 去澳洲讀PhD, 再番來香港教書的往事

如只對了解讀PhD有興趣, 可直睇後半段

近幾個月香港有太多太多令人不開心的事, 希望分享一些經歷, 一千個香港年青人睇到, 哪怕最後只有10個覺得有啟發, 也是好事...

pish

多謝支持!

幫推
順便宣傳下

我哋出咗新片啦
今次世紀大作

支持！！